陳奕迅演唱會三次都搶唔到飛嘅入嚟傾下計

我呀屌 真心fans想要2張飛入場睇都唔得

我都只係想要一張飛

細個冇錢睇 大個出黎做野都係想買個童年回憶啫

做香港人真係做狗咁做
放鬆下都唔得

三次都係三個device 同時搶
三次都由第一分鐘開始搶到最後一刻
連尾燈都見唔到

細個冇錢 買咩都要求父母
大個有錢 買咩都要求神拜佛

仲衰撚過popcon呀

如果計埋joey sammi 軒仔
計哂所有優先同公售 都冇次成功買到過

香港人 想睇場演唱會真係咁難咩...

Joey 好容易買
如果係優先

想聽live 一次都咁難

由上年張敬軒到而加都冇買到一張
Eason 十年fans

321 Retrying.......
廿年fans一次都無睇過

我㩒到兩張 $480 單丁位 諗住自己去睇
原價放一張俾你 有興趣你留 tg 畀我啦

飛呀

有興趣。不過比樓主先。除非佢唔要 我先要
可以加少少

屌 灰曬

可唔可以施捨一張比我

你地要啦，我好細個睇過一次佢嘅演唱會當圓咗夢，留比一次都無睇過嘅人睇啦

專業陪跑員

撳左好耐都冇 入撚唔到

奶共狗

咁點搶姐
屌佢老味block鳩人ip

我直頭係Not Found

無差別block 真係搞唔掂 一世都唔洗賣

唉屌

求31號打後任何日子任何價位飛🙏🏻🙏🏻
二連四連位都得！

撚狗咁撚，唱片公司唔撚肯搞實名制，成班Fans食撚哂屎

我手機都係咁。懷疑佢針對IPhone
其他人多數用An機搶到

我有用An機，用app都係咁嘅死樣

6個唔同browser未試過入到
點解咁撚難買

3次入都入唔撚到

第一次畀aeg玩鳩左十個鐘 買唔到
第二次用URBTIX app十一點入到去但佢又唔畀我揀飛 最後又係買唔到
到今日 又係車尾燈都見唔到
其實我唔一定要睇咩尾場
我毒撚一個求其睇到一場都已經好開心架喇

得返275張，可以收皮

支那狗搶哂

不了
還好未爛聲前聽過一次

唔想買黃牛呀仆街

人生已完

全日都入唔到

見到放飛區有人放歌迷會訂果D飛
唔係自己睇就唔好入會同真歌迷爭飛啦

我尋日買到 軒仔 醫神三次都輸

我決左用2張軒仔 加少少錢 換2張醫神
有意可以留tg 大家唔洗再篤飛咁慘

歌迷會嘅飛唔係比歌迷買而係拎去炒

3次都入唔到 好灰啊屌

6個browser 開2 個鐘 一齊都無用
係香港炒炒賣賣既人 全部死全家
Etc 炒樓投資 黃牛

仲難買過joey

一次都未聽過live
都係想聽場演唱會姐...

得返102 今次又係得個吉

我都係

得返26張
DLLM 3次都買唔撚到
估到啦，一定有"真fans"連續睇10場
又有好似我呢啲準時幾部機搶飛又唔夠bot搶又唔想買黃牛結果一場冇得睇嘅人
我夠未睇過live，我夠聽咗佢十幾年，想聽一場又可以點？wfc

btw黃牛死全家，就算買唔到都唔會食炒價睇

屌佢老母臭化閪! 由優先場，公開發售，次撚次捕住準時十點鐘就開始撳，朝早唔死心撳撚到夜晚都無，唔緊要，到加場諗住有啲希望，點知都係買唔撚到!!! 日日捕住個mon 成個傻仔咁搞到精神緊張，都係想買兩張飛入場睇下啫， 有無真係咁撚難呀? 究竟點樣先可以買撚到飛呀!!!

加一，黃牛死全家，幾千蚊就算掉落海，無得睇，都唔撚益班死賤種!

黃子華同單春都係無次入到

好撚灰

由佢啦，成班大陸人睇又唔識佢d歌淨係係到拍片打卡呃like
佢又唱到無癮
咁多次都唔肯實名制，你覺得佢同主辦有幾為fans諗過？

仲有26張

肯定封range ip
kkfly

有無諗過約d 黃牛出黎光復下香港演唱會?

入嚟圍爐

on99 係咁reload 都係入唔到
好心upgrade 下個垃圾system 啦
歐聯英超買波飛至少入到知道自己排第幾丫

無曬飛都未入到個網
我無用bot, 電腦淨係用一個browser同手機app+data，都未試過入到個網

又買唔到演唱會飛既ON9仔, 有無諗過咩原因呀? 黃牛明明犯法, 但黑警又唔拉黃牛?

我

入到十鳩幾次，次撚次都話有人揀緊唔撚比買

賣撚晒，唔洗再入
dklm

入到啦!!!!!!!

賣晒

大家可以一齊買演唱會dvd碟啦

我入到但得翻4張單丁 早知幫巴打掃左佢

我買多咗張飛，可以原價988（8蚊手續費）放比你呀。row 13